其實咩叫血濃於水

血就血水就水
濃係指咩
紅血球濃度？
定係講滴血驗親嗰d濕鳩野

比喻骨肉至親，或同族、同國等有血緣關係，而密切不可分。如：「一場氣暴，讓國人充分展現血濃於水的情懷，紛紛投入救災行列。

濃你老母臭閪整$20嚟洗下先